喺深水埗見到呢部Notebook，點睇？

大陸牌

Gaming系列
狗衝買咗先講啦

名廠
快買

fujitsu e20t $399 咁平

Mac book 屌打

acer Helios 300好過啦
i5 8300
Gtx1050ti
$7000咋

俾多少少

連登比多少少就2080咖啦

伏

一分錢一分貨....

Notebook真係唔好期望拎來打機
玩下平面小遊戲還ok

正解

唔買會走寶

個MON D色水好似好差

咪玩啦⋯⋯粒U最少都8750H啦

漏左：#平你少少系列

你條LINK同我一樣既喂

下？

我禁出黎都係ACER既
而且我條LINK 禁出黎係1060 16GB RAM

一分錢 一分貨，係咁架啦